★又有！韓國民間組織發起集體訴訟 控告蘋果減慢iPhone運行速度

蘋果公司早前承認減慢舊款iPhone運行速度，惹來用家不滿，韓國有民間組織周四（11日）代表150名iPhone用戶，向首爾中央地方法院向蘋果公司及其韓國子公司提出控訴，要求公司向每人賠償220萬韓圜（約1.6萬港元）。

蘋果公司在事發後，減價為顧客更換電池，惟仍未能平息用家不滿，民間組織領袖高桂鉉（Go Gye-hyeon，音譯）指：「蘋果違反商業道德，並且成為全球焦點，在這情況下，韓國消費者不應留在原地，所以我們提出集體訴訟。」

今次風波引起各地顧客不滿，在韓國這類訴訟案還陸續有來，有當地公司指會向蘋果發出集體訴訟，而原告人數目更加多達35萬人。

每人賠償220萬韓圜 人數多達35萬人。
每人賠償220萬韓圜 人數多達35萬人。
每人賠償220萬韓圜 人數多達35萬人。
每人賠償220萬韓圜 人數多達35萬人。

Apple = it
It must dead

算數啦，冇人回你